聖誕節同囡囡唱k竟然賴左屎

是咁的
聖當晚有個fd叫我去唱通頂
最緊要係有成6,7個囡囡
咁既機會我當然唔會放過
一入到去，嘩，好多囡囡阿
全部都未見過既，
自問唱歌唔差既我
因為平時都未去過唱k
心諗今次仲唔比我威返次
我拎起手指篤落個moon到
Hi 點知冇反應既
跟住我格離個老泥妹笑住咁同我講
”喂靚仔要禁遙控架“
我真係當堂想損落老母個西窿
當從來冇出過世
真係好撚柒
但原來呢個只係一個開始，，
等左成兩板歌
終於到我首Longly Christmas了
就好似歌詞中既一句
”凝視那燈飾 只有今晚最光最亮
卻照亮我的寂寞“
但呢個時候 我竟然攪肚痛
可能岩岩食太多聖誕大餐
想屙火雞屎
但如果過左呢個機會
可能要等多兩粒鐘先到我
冇理由而家走架
”人浪中想真心告白 但你只想聽聽笑話“
當我唱到副歌既時候
格離個mk妹就大聲問
”咁你想點阿“(高八度既聲音)
格離堆mk即刻哄堂大笑
我無理到佢 我戰戰兢兢咁繼續唱落去
”明日“燈”“飾”必須拆下”
我突然感受到好似有野想衝出黎
無錯，係我篤火雞屎。
所以不經意地走左音
但我仲頂到，我唔會比班mk睇死
唱到副歌時其實都痛到面都白晒
突然醒起高登巴打教落
將啲屁放出黎可以減輕括約肌既壓力
為左唔比人發現，我將雙腳分開少少
放出一個無聲屁
心裡暗中歡喜 食我啲屁啦老泥妹
可能間房大既關係 只係我身邊幾個食到
”嘩仆街好撚臭阿“mk妹奪門而出
唱到第二次副歌 我終於頂唔順啦
今次係屎汁流左出黎
但屎汁冇咁大味 加上好多人食煙
暫時冇人發現
我要頂埋佢！！我唔可以衰收尾！！
”仍然在傻笑 但你哪知道 咇bad我想哭“
全場好似安靜晒 停晒手上既野聽我唱歌
”仍然在頭痛 合唱的詩歌 聽不到 ahhhhhhh“屎好似湧泉咁噴左出黎
呢一刻 我感覺到世界如此寧靜
我既身心都得到解脫
Mk仔mk妹好似走火警咁
唔係 用走火警都唔足以形容當時情況
應該用911黎形容先恰當
最後
我要比多500蚊清潔費啲人先肯放我走
我發誓以後都唔食火雞！！！！

聖誕當晚

幾多年前

月餅呢

琴日咋

咩月餅？

好耐無見

好久不見 就 不如不見

不會不見你

親親我 時常親我

糖巴 what's happened

Tg me

yr tg?

-1/10

笑到我仆街咩屌你老母

呢個故事麻麻地

做咩

小五同老豆and 啊妹返大陸, 係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方, 搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿, 而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎), 佢就話:大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦. then 我死忍爛忍, 忍到個加油站. 但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿, 所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎, 呢個時候, 駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車, sin.

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采, 我痾ge時候, d其他人都訓曬覺, 不過有d人訓ge時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.

痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外. 可能我無蓋好個盒, dump出去ge時候, d屎飛曬出黎, 痴落車較後面ge窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎, 好采d人訓著曬. 但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴, 有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時魚到爆, 驚比人duk穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...

想點

好撚陰功咁多個post 最多嗰個post都係得嗰6頁仲要全部膠post低賤咪你呢啲